[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(127) 及 柯佳嬿窩

《想見你》（英語：Someday or One Day）是福斯傳媒集團和三鳳製作於2019年推出的臺灣電視劇。由黃天仁執導，簡奇峯、林欣慧執筆，柯佳嬿、許光漢、施柏宇、顏毓麟領銜主演。

恭喜 想見你 團隊
榮獲金鐘55 4項大獎

恭喜 想見你 團隊
入圍2020年釜山國際電影節【亞洲內容奬】
最佳創作獎
最佳亞洲戲劇獎
2項大獎

2020亞洲影藝創意大獎（新加坡）
入圍【最佳原創劇本】

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(120) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(121) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(122) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(123) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(124) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！之 新年快樂！] 台劇 想見你 映後討論(125) 及 柯佳嬿窩

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(126) 及 柯佳嬿窩

想見你 Q&A

Q: 莫俊傑既助聽器 點解會出現係韻如出事既現場？
A:導演同埋編劇有指出係個BUG黎。
導演亦都有因為俊傑呢件事，同編劇嘈，
最後希望維持俊傑男二既形象，所以各退一步，所以助聽器無左件事。
算係一個小失誤吧，但無影響劇情既質素。

33:00開始 編劇有交代助聽器問題

Q:咩係莫比烏斯環？
A:莫比烏斯帶或莫比烏斯環（Möbius strip)
是一種只有一個面（表面）和一條邊界的曲面，也是一種重要的拓撲學結構。
想見你 既導演決定用 莫比烏斯環
黎道出詮勝對雨萱既愛。
所以覺得莫比烏斯不斷循環的概念，和劇中穿越的時空觀很像。

Q:想見你既穿越條件？（未必準確）
A:-伍佰既錄音帶
-想見你既執念
-被附身既人意識好薄弱（例如被襲擊）
-一樣既樣
-有人指出坐係到....

Q:點解雨萱三穿會失敗？
A:其實有幾個解釋
-有人指出 有可能係雨萱既隨身聽壞左
但係佢堅持穿越 所以形成失敗
-亦有人指出 因為韻如既意念好強
所以令雨萱奪舍失敗 搶返個主導權
-亦都有人覺得一開始雨萱係成功穿越，第二日訓醒/係子維騎電單車送返屋企時被韻如奪取返個主導權

Q:想見你角色把穿越時間軸
A:可以參考雀雀既分析

Q:點解編劇要選擇伍佰既老歌Last Dance？
A: 編劇簡奇峯解答，除了年代相符、歌詞和「想」劇故事很搭、伍佰的歌聲有懷舊感之外，當年這首歌收錄在伍佰「愛情的盡頭」專輯中，還是卡帶的年代，「Last Dance」雖不是主打歌，但是是B面第一首歌，簡奇峯覺得通常B面第一首歌也都很好聽；且錄音帶有倒帶、循環的特性，和劇中時間軸的概念頗為相似。

Q:雨萱唔換車既原因？
A:雨萱係第一，二集拎架2000年出產既車去維修，除咗係因為架車係子維既之外
係留黎最終回， 雨萱四穿用
因為咁舊既車，先可以播錄音帶

Q:點解彩蛋無韻如？

A: 第一個彩蛋版本是38歲的李子維（許光漢飾）在工作室聽着伍佰的《Last Dance》，一邊畫着女高中生在雨中奔跑的背影圖；27歲的黃雨萱（柯佳嬿飾）來找李子維，卻不知道他在畫的就是自己，更跟畫中的自己吃醋。

第二個彩蛋版本是18歲的黃雨萱在生日當天到工作室找李子維，但他卻假裝忙碌地說：「我很忙，你來幹嘛？」裝作忘記雨萱的生日惹她生氣之際，才捧出生日蛋糕給她驚喜，而在躲在窗外看着這一切的莫俊傑對陳韻如說：「李子維都幾歲了，還玩這招這麼幼稚！」

最後一個就係而家播出嗰個

導演同編劇有傾過
覺得如果雨萱同韻如同場
觀察會覺得好奇怪
加上補拍彩蛋時間唔多
所以最後決定而家嗰個

Q:大陸版同原版有咩分別？
A: 首先要分清楚
原版：13集 （一集約70分鐘）
大陸版：26集（一集約35分鐘）

大陸版就預左會cut好多野 有個on9廣電局
詮勝同性戀/有中國民國國旗既打格仔
謝芝齊打飛機/雨萱黎m/ kiss既場面
乜都cut晒.....
所以絕對唔建議睇支那版 。

<想見你>專訪精選

有一種愛情叫李子維和黃雨萱！ 《想見你》片頭手札式標題解析，戒指在首集就破梗

片頭曲藏《想見你》結局？這５首歌重溫黃雨萱、李子維、陳韻如、莫俊傑的四角虐戀

網議《想見你》結局後，主要角色7個新發展！李子維&莫俊傑「老婆長一樣」怎麼辦？

【點首歌】她是破繭而出的陳韻如！柯佳嬿：「我不再勉強自己成為別人」

柯佳嬿回想《想見你》 看到許光漢的那一瞬間就該爆情緒

專訪《想見你》新銳演員施柏宇：我在莫俊傑身上，學到不計較的單純情感

【專訪】想見你的未來昔日！ 「國民男友」許光漢的演員時光：「希望40歲時大家還願意看我演的戲」

專訪／《想見你》編劇簡奇峯Ｘ林欣慧：用偶像愛情劇包裝「青少年認同」的敏感議題

【想見你專訪#1】發片or出寫真？許光漢的選擇是？ 與Lulu狂提年齡差點氣走柯佳嬿│我愛偶像 LULU LAND

【想見你專訪#2】猜歌搶答PK戰許光漢展超強求生欲！ 柯佳嬿清唱90金曲超好聽～│我愛偶像 LULU LAND

「完全娛樂」想見你專訪

「趣你的娛樂」想見你

Fox Sport -想見你挑戰體育台三帥 籃球場爆笑對決

旅行應援團-想見你特輯

想見你_Track

Track 01_「想念離我如此之近，才發現你多遙不可及」

Track 02_「你的出現，就足夠佔據我餘生的那些年。」

Track 03_「失去了你的時間裡面 我的世界從未往前」

Track 04_「所有的離別，都是我在練習失去你」

Track 05_「要我怎麼穿越時間，重新和你相識一遍。」

Track 06_「在想念的時候，就把溫柔的自己都用完了。」

Track 07_「慢慢把自己擱淺在無法拼湊的昨天。」

Track 08_「有些喜歡能夠穿越時間，依然來到你面前。」

Track 09_「你一不小心，就掉落進我的夢裡。」

Track 10_「我寧願這樣記得，你從未離開過我的世界。」

Track 11_「如果我不再如初，你是否會愛我如故。」

Track 12_「借我一點你的時光，許我一點美好難忘。」

Track 13_「也不是所有碎片都能拼湊，就像那些昨天無法重新擁有。」

第55屆電視金鐘獎頒獎典禮

想見你 星光大道

戲劇節目女主角 柯佳嬿/想見你

戲劇節目獎 想見你

戲劇節目編劇獎 節目創新奬
想見你

佳嬿新劇

無神之地不下雨

1001

咁就算啦

算啦

我覺得呢隻湯底都好夠濃，好味。
麵質就兩隻都正，都係食湯底。

呢隻牌子都好好食，雪黎講，係我食過最正，citysuper有售：

嗰包湯底啲白色豬油

點解唔自己包好快

邊有咁勁。

包餃子好好玩

包比我食，頂你。

湯底係精華

你想食咩陷
freeze咗寄順豐俾你

Easy 以前屋企開雲吞鋪

咁勁？
又話訓又唔訓。

瞓唔到

雲吞一定菜肉最好食。

唔食韭菜
但會包俾你食

全部飲哂。

成日瞓唔到好慘。

小朋友對我咁好。

沒事沒事

我包完你唔好走咗去就得

係咪想加料比我？

我訓了，大家晚安。

加舊花膠俾你。

早抖

我食開膠花。
Bye。

又話聽日先開post

早

Nplm

早 nplm

nplm

家漢被fake記

最後一日假期

完咗了今日要返

sorly sorly

好彩今晚有電視台慰藉下

好快又放假嫁啦

下星期先開始忙

享受下hea既時光

今晚見

same要好好珍惜

就係呢幾日

好

唔好意c

眼瞓到喊出嚟

通左晚頂 準備訓覺

快啲瞓 發個好夢

祝好眠
起身就啱啱好打麻雀

應該訓唔到好耐

訓得幾多得幾多

做咩通頂

我會照瞓到7個鐘

今晚 嬿窩電視台：

21:00
稍息立正我愛你 #09

22:15
嬿窩影院：親愛的房客

榮獲金馬獎 最佳男主角，最佳女配角
最佳原創電影音樂

訓七個鐘今晚仲使訓

夢到仙
一定係我係咁睇佢

照瞓到

前兩晚已經少失眠訓唔著

咁好彩唔好喊啦

仲有譚仔食

幸福

又失眠

食譚

個幾星期無食

係
哭能左

原諒我

尋日飲咗春水堂 佢嘅珍珠奶茶真係好好飲

琴日食咗

我無飲過 但小朋友同妖話珍珠好難食

有冇飲手搖

我覺得珍珠正常，茶底滿分

冇初4 有

今晚都會夢到佳嬿同達達

茶底真喺好飲
但珍珠真喺覺得好難食

你平時飲開咩

日睇夜睇

就放工

嬿窩日常

準備飲諗梗賞茶/天仁/一芳/功夫茶/茶星人/comebuytea好

same

柚香晶球綠茶
黃金芒果綠
芋頭q 奶綠

冇嘢揀呀

哭上加哭

咁多選擇
邊度最方便

芋頭q奶綠係我新竉
下次試芒果綠先！

朋友話芋頭熱好好飲
不過我買親都係凍

我飲過兩次都係凍

三個女朋友都有飲，女人都係鍾意嗰啲？

飲水都唔譚

返工同屋企嗰邊都有

前日食左

想食鳳梨酥

手搖都係咁上下
我就麻麻地奶茶類

你有嚴重偏見

微熱山丘

只對純茶有興趣

我講嘢公道

咁直接買枝茶咪仲好

嗰啲茶底咁淡唔好拎嚟講

沖茶包

茶包唔係隻隻啱飲

咁飲水算啦

唔識嘢

睇你想飲咩
每間鋪應該都有出名既野

愛情飲水飽？

早排買左盒比媽

屋企無人鍾意食酥

請我食

我好鍾意食酥
餅舖皮蛋酥、蛋黃酥

寄俾你

其實我自己都麻麻地酥
不過台灣朋友家姐整嘅鳳梨酥
我幾鍾意食

好好睇

多謝妖妖

會長！

你好

新人

我睇完想見你鐘意左佳嬿 之後睇玩很大又鐘意左達達
依家先發現有呢個post

21:00
稍息立正我愛你

個個都笑人

下次一齊飲
珍珠難食但茶底滿分

茶底真的

歡迎新朋友

我唔笑！我錫錫！

辛苦你打咁多

雨薇同埋叉燒

笑死

新人最鐘意留條腳毛就走

其實佢有淨奶茶 有時我都會齋飲奶茶

有好幾次都係人地買俾我飲

未見過觀塘同銅鑼灣個間冇人排隊 有人買埋俾你真好

飲完會唔會失眠
約定你

Hello

發自內心
打100次都得

wtf

我係會長 我唔會嫁

得啦得啦 紫涵買比你嘛

新人都要照斬

有時家姐返嚟會買
有次去朋友到打牌 有人買上嚟

會
但同我飲就唔會！

握握手做個好朋友

會長收唔收會員

+1 想做會然

收！
比個副會長你做

無問題
無任歡迎

hi 新朋友

改名做副會長先

Hello你好 我係會長

使唔使會費架？我窮J 冇錢入會

唔洗 仲隨時有糖派比大家

生舊叉燒好過生唐僧

我可唔可以做播放師

假戲真做?

笑死同意
佢同舊叉燒起埋一齊啦

似會

後援會專屬播放師

感謝

好詳細既食評
即係唔洗去食？

唔會

總覺得喺明星效應

係唔洗食紅豆 抹茶 芝麻 臻子
極生真係好好食
食完就會理解點解佢要賣咁貴

個時傳緊一齊
睇到呢幕都覺得係發自內心
應該係雙鏡頭

反正飲唔飲都失

大家好
我係副會長

大家好
我係播放師

又有新人

稍息 21:15播出

你真係同我癲

大家好
我係會長

好彩入黎目及下

差啲洩咗15分鐘比盧耀

台北果間好勁

唔係
以為22先播戲
冇諗住入黎睇

而家多一個字 好難分

你有P牌會易分啲
幾時甩P

甩咗p就難分

好似之前陳韻如咁

應該有排

而家150日
係咪180先甩？

係呀
好快到！

仲有一個月 好快

估唔到當初為左佳嬿開acc
而家竟然做埋副會長
好勵志

等多一陣

我岩岩想問你係咪因為呢個post所以開ac
但咁問好似比人覺得佳嬿有冇咁大影響力
雖然好多人都係
yeah

絕對喺因為佳嬿
我都喺因為想見你先開ac

我因為想見你先留言

嗚嗚嗚

不哭不哭 眼淚是珍珠

睇你完想見你完全愛上佳嬿
之前鍾意埋達達 木曜

可摸耳唔好係春水堂嘅珍珠

好似仙今集出場

稍息

功夫茶珍珠

親愛的房客
延至 22:40播出

真係好言情小說

光漢

個樣

間屋咁靚

qq真係好有少女味道

依家唔得啦

真的

Close to you

力正心房

28同31

佢真係好似 女人

Karencici唱

唔關歲數嘅係佢個樣 個feel都唔同曬 依家個樣妖咗啲

又係佢地

屌笑咗

整容三姊妹

寶兒同四季

太妹軍團

三條蕉

笑撚死

少希成績有冇差成咁 同個班太妹一間學校
定個班太妹成績好
然後光漢明明成績唔差但又同佢地同一間學校

一陣追唔到live會唔會擺返親愛的房客上嚟

會的會的

最不解係小宇

我地系冇依啲一對一mentor

高中美少女

藍心湄

而家先發現抽到少曦嗰個係曾昱嘉嚟

佳嬿係角落頭

三帥

見到三鳳啲員工

Ella

射射

劇情需要

係

睇唔到

佢都幾好戲

白白

白白不錯

⋯

憎死佢
但偏偏呢種人先吸引到男仔

。。。

完了完了怎麼著了你的魔～

不了

大把男仔受依套

你都有芷涵啦緊係不了

Say you love me 灌溉個奇蹟～

家聚依啲 上到year 3之後就冇join

今次我撐紫咸

我都唔鍾意一大班人
搵圍內熟嘅聚就夠

係 傾唔埋欄 啲女講韓星我又搭唔到嗲
每次聚都好大壓力

reu

真的
唔啱傾
無謂逼自己去

我係女仔群單丁出嚟個果

壓力山大

尷都仆街
真係熟 啱玩嘅
洗鬼靠reu嚟聯絡

sam
永遠坐埋一邊玩手機

所以咪搞

諗起都打冷震

力正個頭好7

次次見到勵瑛宅都想笑

係但佢地又住得幾開心喎

戲院開返
無聲而家上映緊
2.25 消失的情人節都會上映
仲有狂舞派3都上映緊
大家可以去搵間唔洗用安心出殯嘅戲院
支持下好戲

高登先？

如果真喺嗰棟

讀書叻都中意打機?

fb見到

淨講樣係唔錯喎

對
Broadway都好似可以用填info紙

驅風師

有咩衝突
我身邊啲學霸都好沈迷打機 同埋好鍾意飲可樂

珍 好樣衰

郭富城頭好過

得你一個都去

唔關事
我個frd 讀書好勁
都係成日玩lol

好鍾意少曦呢個髮型

唔係咁好

咁每個人感覺唔同嘅

死圖添

好的事情 唔錯
而家麻麻

夫妻相

其實敬禮講得無錯既

佢夠細心

情況有d似唐憎熊貓

同男仔一齊放學好尷尬

係喎 果個係想見你果個助理

代入唔到條仔個表情真係load唔到佢係咩諗法，咩表情都一樣樣

頂
王子係咁上下

幾好丫

你心動了嗎

覆活都係咁?

係......

真人都係木獨人?

仲係好唔慣佢係同stephy

Next
親愛的房客

點解

佢表情少到emoji都出唔到一set

是元介?

對

頂 我諗起黃翠如

又係馬騮咁既角色 想贖罪

大台嗰幾件公仔都係咁

佢個仔..........

謝瓊煖 戲路咁闊既

I mean 去啲女人數係單數
我係單出嚟個果

唔去會俾人當kam撚 個陣好care 唔想咁

小懷秋好好戲

魷魚好勁

套戲係米講歧視問題

可能由細到大睇慣stephy同万刀甲

yes

但好多人都唔去

天橋上的魔術師
片尾曲 希希唱

我上次外賣啊，牛油應該有埋架。
咁即係我已經買中哂最好食果兩隻。

佢阿媽都認同佢

係咩
即係佢堂食嗰個set係可以外賣走？
你搽晒未？
我諗緊啲醬咁高級
如果用嚟搽屋村餅店嘅方包會唔會好浪費

套跟你老婆去旅行係咪又係同悲傷差唔多類型
畀首主題曲吸引咗 想睇

著透視裝呢個老師有心計

悲傷?

唔係，佢外賣咪好似D格仔餅咁pack比你。
但格仔餅好似好食D。

我未搽晒呀，遲D買D包黎搽下佢。

同一班底
但好似係愛情題材
唔係悲傷嗰類
我都想睇

定係跟本想害佢?

覺得佢係害死自己個仔
之後加埋轉名俾個孫
嚟害佢？ 都可能係

香港係咪唔會上
唔想好似你的情歌咁等seed等到2046

笑死好耐冇食格仔餅
但你上次外賣喺邊度食⋯
因為堂食好多人等？

我已經諗好聽日早餐切一塊下午茶都切一塊嚟食早餐食opera 下午茶食牛乳醬

唔見有戲院上

晏就呢

咁呢個阿女麻真係西利

淑芳阿姨d演技

應該係幫佢安樂死

上次係海港城就快6點啊，要take away。
你買左咩gem？有無多士爐？有應該會好食D。

阿嫲

老妖又改左名。

可能食糕
但咁嘅話我咪早餐午餐同下午茶都食甜嘢
所以都唔知食乜好

係不過一開始見到個傷口嚇死

咁即係意外

好逼真

煮麵食？

咁你呢埋喺邊度食？

我買咗opera同煉乳牛乳
有多士爐啊但我驚會烘衰咗塊包
烘唔烘好

好黏⋯

屋企得辛辣麵

拎個煎pan
細細火慢慢烘 仲好

食

謝謝你把我當成一家人

我呢埋柱後邊食囉。
烘好食D既。支持。

食家！

下次過嚟拍你。

係不如你幫我整啦
（@芷涵，批准嗎？

立維

魷魚

首歌好sad呀

有冇人有perfect pitch可以寫到呢首歌嘅譜

仲要係魷魚唱出嚟

我個frd就係因為呢度所以流咗幾滴眼淚

個結局即係點

明白點解會拎最佳原創電影音樂

魷魚跟佢叔去上海

好撚正

真

其實原諒唔到佢 繼續做佢老豆咩?

我唔記得咗跟你哋睇戲
然後一入嚟就見到結局

星期六晚 嬿窩電視台
都會播 天橋上的魔術師

親愛 呢兩個
仙都有合作過

我諗個撫養權可能判咗俾佢叔叔

咁又係
要打食佢層樓都冇得輸

呢個亦都係講既平權問題

如果係女人

後仔那 VS 阿叔

應該係後仔那嬴

遲咁多

我聽日放上drive

我擺低咗手機唔記得咗

反而香港比較睇經濟環境同小朋友意願

追post見到有新朋友

好多新朋友

我都係喎

呵番

岩岩終於打左陣牌

sweet到

早巴同老妖唔見左

老妖... 有出現

邊個係老妖？

老妖你都唔識

我今日遲左上黎講早都仲係第一名所以覺得奇怪

放假

芷涵老公

芷咸老公有咩可能唔識

葵廣有咩好飲好食

唔識

@肺花巴

雞C酸辣湯＋雲吞可一試呀。

上面2個仲早

今晚係咪冇電視台

盧耀累了

盧耀

有！

沒有沒有

正

今晚 嬿窩電視台：

21:00
綜藝大熱門 猜歌王

22:00
小資女孩向前衝 #25

23:10
月村歡迎你 #03

睇完仲打唔打麻雀

打

好咁宜家做下嘢先

在線等

台灣開工利是有咁多

鳥事係咪唔再播?

會直接放drive

睇公司啫我呢邊都一人500

今晚嘅大熱門唔係猜歌王
所以唔播

我

睇完我們發財了再睇小資女覺得好奇怪
史經理同杏仁既關係

今日同事反應一模一樣

我嗰到

比賽開始幾時會播

100日常

上個星期台灣嗰到因為新年無播到
要等下星期二

好好

same 今年仲要收唔到老細私人嗰封
唔知係未派定點

見到個bitch都唔想睇了

初一收到幾封 但應該都係

今年唔好提

今年身體健康最重要
利是唔理了

我都係擺 擺到山窮水盡
不要提了

佳嬿英文

杏仁

唔知播緊

對不起
我改咗時間

睇左10集發財了
史經理根本無分別
只係改左名叫Tim

蒂芙尼

cash go

個頭梳都差唔多一樣
係梳唔同方向

賭神

講野語氣一樣都係咁浮誇

三立應該見小資女收視咁高
所以差唔多原班人搬去拍華八劇
最重要係 就係呢個機遇
達達同佳嬿

咁快完

45分鐘一集

但無咁搞笑
但佢個角色好討厭
但之後有少改觀 再覺得佢好討厭

頂 岩岩睇到史經理跌倒咀落佳嬿到

達達佳嬿
低調又好閃既愛情

係
會睇到好嬲

月村歡迎你 #04

播放師想問問大家意思
你地想幾時再睇多次 想見你
應該會係 一星期播一集
加埋花絮

幾時都得

有無神/媽嘅預告嗰陣就開始睇
睇完啱啱好

本來覺得好煩
睇到呢幕覺得好嬲

係又煩又嬲
好想佢彈開啲
之後又會好心痛柯達

都好
但唔知幾時

兩位都唔好嬲

達達胸肌

好彩之後睇到柯達過場片平衝返

小禮

想偷睇+1

同意

這是不對的

好的

想下都唔得

痴漢

粉絲團管理員

月村啲歌都好好聽

Minion

我一見到就cap相

如果人生可以這麼簡單就好

不屑

唐僧

呢排係咁loop呢首歌

柯達世一

會長

鬼哥

呢個女心計重

轉一轉睇佢地個映前live

做運動需要著成咁

要出鏡

咩第一名係金牛

都算唔錯

四個禮拜前預錄 咁耐

以為係上次

但上次既話又好chur

泱泱身材最好

與妳分享的快樂 勝過獨自擁有
我有聽過

溫妮

阿公

咁都有業配

最紅的時候抓去當兵

三個女都幾有誠意

多活幾天

丐幫日常

你睇芷涵都夠

@早嫂

你咩事

蔡哥等泱泱

喂喂喂

快滾回來

蔡哥

早巴：條仔俾咗幾錢

熊貓先會問

佢老是常出現

泱泱最快返位

佢怨氣好大

一年都追唔到

咁就冇望啦

Kid
做半年

比賽開始

通常整一大輪都係搞唔掂

阿部條褲係飛天小女警

呢啲動作

那個老人

阿部

溫妮件衫係

比那個老人還要遠

睇唔清楚

泱頭先係咪補唇膏

中間好似係花花
可能一set share著

見到了

鏡頭都識做專登避開

粗口？

佢地鏡頭好識做
同埋都好保護佢地
之前live佢地玩到好易走光 都有避開
不過一陣好似有場好激烈

邰哥仲係唔掂佢

野獸

男鐘意丘涵嗎

Kid

好失控

應該的應該的

不

佳嬿姐咩

竟然係唔過160

達達跳高gif

呢個太差

打女人

會唔會有和牛justin

無save

2020除左小鬼外應該都係唔錯既一年

差d同蔡哥一樣

都唔係好多不幸都2020出現

仲有除左武肺同比老婆當室友之外

有愛的室友

達達：最悶的事是跟老婆當室友

你幹嘛

佳嬿就黎拍戲 又要做室友

小佳嬿 小達達

之前兩套應該特別忙
希望唔洗離開台北啦

想買張嚟刮

想食軟飯？

嗰陣台灣朋友都喺教我地用五十蚊硬幣刮
因為金色 好意頭

平平安安 健健康康
最重要

阿部塊面咁圓既

小嬿子都要平平安安健健康康

大家都一定要

阿中

可以聞

anyone打牌

快啲2M啦

就快就快

香香的奶

嘿

@早巴

真係好似唱緊日文

嬿窩打牌台

學！小朋友都學左無耐

係今個新年嘅小成功

街場打ing

唔同我地打

我地差一隻腳

好快識

對打牌賭錢呢類無乜興趣
我轉台睇發財了 準備斬史經理

可以上黎同我發洩
我個時好嬲但無人可以發洩

房number

btw你最近多左好多上黎
比起一開始入黎

503460

明達幾時先肯落力啲追宇真

親愛的房客

加油！

感動

有冇收到風會拍咩
有啲想睇達達再拍戲

副會長係邊個
冇底可以起

攬攬

有排
唔係點拖90集

你估下

會長撐你

無
有我會唱通街
達達依家都好忙

瘋狂世界

今晚 嬿窩電視台：

22:00
綜藝玩很大
天兵隊長迎新春 (下）

聽晚：

22:00
天巡者 #17

23:30
天巡者花絮 #17

23:50
天橋上的魔術師 #01 02

今晚飲左茶匠 完全訓唔到

對上個次重播係幾時？

金鐘之後

我以為9點起都算早 點知你哋仲早

8點幾醒咗 瞓唔返

要返工

assignmentsreadings

最後五點幾先訓著

琴晚除左呢鋪比人㩒住黎打

已哭
真係贏就贏粒糖 輸就輸間廠

真係
好好笑
其他都係食少少輸多多
想一打雞蛋掟埋去

咪得戚啊你 風水輪流轉吶

同大家打牌真開心

咪嘈喧巴閉啦，打牌就打牌啦

有冇改名卡

冇 好似之前用咗嚟改宜家個名

開過新ac?

我都改唔到名
好彩一開始就係預設左
定開新ac？

預設應該可以改
左上按入自己icon 名隔離有支筆可以改

佢話每3日就可以改一次

尼隻牌你都夠膽打，係咪唔知個輸字點寫啊

把心一橫開咗新嘅

要改名卡

今晚好似會打

預設嘅唔使阿，我啱啱開新acct都即刻改到名

正！
但我淨係識打廣東牌三番起胡

我都係
不過我地呢幾晚都淨係打呢款

但我之前開個時無改到
不過我叫艾瘋都無所謂

唔識啲日文

可以拎去參展

我啱啱先收到noti

手指兄弟

真心 鳩畫得啦又有個人特色

想佳嬿畫俾我

你尋晚有冇打牌

個幾粒點心 睇到都唔開胃

我尾門一舖小三元反勝

炸髀

iPhone係我黎

今晚
嬿窩電視台：

22:00
綜藝玩很大

掟拖鞋

點心好唔好食

仲要唔夠熱。

打完太興奮瞓唔到

我叫緊清一色 你食三番
十打雞蛋plz

輸到訓唔到
可能我飲左一大杯茶

單吊白板都畀我摸到

今晚要贏一贏

我都瞓得麻麻

唔好食，都唔熱。

唔好嬲
有紅豆沙

我有時臨訓打機都訓唔好。

紅豆沙都唔夠熱。

贏就贏粒糖 輸就輸間廠

咁sad

隻炸脾好吸引

三番截大牌係基本

邊度有呢啲舖頭

打完個人會精神咗就瞓得差

係，同埋心跳會快左好多。

D舊區小店先有。

又食飯

我都餓了

有堂食都咁早食

岩岩先算食完第一餐正餐

無野做，早d食。

食完去行街街？

咁你今晚仲食唔食

好久沒吃

去超市買d野食。

好耐冇見任小姐

又食我又要糖糖

Ming仔都好似係

佢地還好嗎？

你最近還好嗎 是不是也在思念裏掙扎

我認真地數過 原來嬿窩有至少廿個人

原來有咁多

鳳南小隊forever
小嬿子forever

你多d入嚟

睇咗房客未？我放咗drive

忙完上嚟搵下我地

Hello家漢
我有數你嫁

柯達後援會forever

會長你好

Now Playing:

20:00
Live Asia 超級週末現場

持修、張若凡、李友廷
蔡佩軒、鄭心慈

22:00
綜藝玩很大

仲未呢幾日會睇

改咗名差啲認唔出

三十都會有

Good 10點先入黎

Good

好開心
可以整個點名表喇

介唔介意列一列出嚟

但你認得出 感動

出過聲可能60都有
金鐘個晚
但間中會上水既我諗廿個到啦

我怕點漏人
唔敢
但可以考慮開個excel

支持

@早巴 點名師

全部都係我嚟

愛到明仔載

嬿窩電視台 聽晚都會播

謝先生謝太太都好支持

我地柯達後援會嘅小嬿子們
都一定支持

就嚟post尾 你出現得密咗

誰～能夠找到我

在人海中 流浪等待愛～

將我的輪廓填滿～

遲收唱live幾好聽

之後邊度可以睇返呢集野

Yt有

感謝播放師

已經好耐無搶到1001了

鐵板花雕雞

Kid佢地

虱目魚肚？

又見到想見你廣告

綠茶真係廢到

一開始睇發財嗰陣認唔到安少爺係綠茶

佢嗰陣好瘦

KID 其實都係

反CUP

得我同邊個睇緊?

唔計你應該有2

憲哥嬴啦

7字頭多

82

反而70果個真係唔似70

全聯都算幾大隻

慘

黃隊又輸

不過係輸開既 合理

木曜有直播200萬訂閱

見到
百祥show咗個即時出嚟

加倍

嘩 有錢攞

時尚隊
土炮隊

有高清放手睇

差200

過2M了

個數又跌咗

笑咗

真係有人退訂？

新廣告

直播有佳嬿

佳嬿姐

Kid同野人佢地慶祝緊生日
083生日快樂

視訊?

聲音only

2M訂閱的鼓勵

叫埋佳嬿一齊環島得唔得

比堅尼

講左啲咩
岩岩沖緊涼miss左

應該得閒講兩句姐

咁岩KID生日破兩球

問佳嬿有無咩200萬嘅鼓勵提意
佳嬿話叫泱佢地著比堅尼 拍寫真

我估真係請仙一集 都唔出奇

好期待
咩形式都好
有佳嬿就得

想佳嬿一齊環島

佳嬿會打嗎？麻雀
達達：她還好

但以佢地咁低調性格
可能最多都係直播call佳嬿講電話

也是

創意既野 好難講
一集其實唔難

好難講 以佳嬿性格

佳嬿妹妹
坤達哥老婆

而家講左

公海遇到後援會會長留言

我都喺度

見人地講之前1M都係突登退

之前佳嬿唔係食左鋪大野咩
好似有po ig

講左咩

推爆佢

木曜一到200萬即刻想課金

無留直播存檔
無得聽返佳嬿講野

課啦
之後就有演唱會完整版睇

嗚

帶左頭盔
話要請仙都要係好特別既內容

出面post個啲件件都大波妹

有冇人宜家打牌

唔夠抽

今晚 嬿窩電視台：

22:00
天巡者 #17

23:30
天巡者花絮 #17

23:45
天橋上的魔術師 #01 02

佳嬿世一

上個月課左
課左遲啲有完整版演唱會

課

我錄左一開頭少少
之後就變左private

聽日課

記住用網頁版好似25蚊
用app會貴啲 好似33

鄰居世一

深度會員放左岩岩條片

而家會員有得睇返

為咗聽佳嬿把聲 瞓醒就科金

今次想開post
想用呢個名開

柯佳嬿世一

G持

今晚中視開始重播 想見你
但我播唔到

我地自己播

[嬿，別鬧了！] 台劇 想見你 映後討論(128) 及 柯佳嬿窩

感謝會長

我回來了

就爆post 但想訓了

我都差唔多瞓了

佳嬿：木曜真的很厲害 （他入）木曜之後 我後來去拍戲啊 都會被大學生說 哎 那是坤達他的老婆

笑死 有個位泱泱分享感受
之後佳嬿講野 但聽唔到佳嬿講咩
然後達達話你先不要插嘴

有幾次都聽到佳嬿講嘢
但好細聲

達達要跪玻璃

佳嬿同百祥應該都熟熟地
之前佢地ig live都有傾計

佳嬿妹妹

休息完臉好似有返啲肉

到而家都未爆post呀

真係好鍾意好鍾意佳嬿嘅casual look

邊到似36

26都信

午

人靚著咩都靚

嬿窩已

家漢
大家係咪都happy Sunday

日常火化

晏啲先出去

見到出面好曬就cancel咗今日嘅plan

去邊玩

去戶外？

哈囉
乜仲未爆post

嬿窩

等緊你

琴晚訓得好唔好

成三點訓 七點幾就醒一醒

咁早起身想同我食早餐？

之後再訓到十一點
可以啊

@家漢

咁